深水埗同尖沙咀既賽後感

知唔知點解今日有人被拉呀？

就係因為大家只會諗自己，被人拉之後會點點點。
如果個個咁諗，一個警方恐嚇舉動就散，你唔覺得好好笑咩？你地話呢場係革命，講真有做好革命思想咩？

埋身打肉搏其實唔見得我地會輸，只要前排唔退後排都會係到。大家唔記得左齊上齊落要走一齊走咩？

想屌我分化撚同三毛即管屌。
問題依舊存在，下次行動照被人拉唔好再後知後覺

勇武要諗戰術
唔係9企

勇武手足要分工

一批係前
一批係中間 200米後

放完煙 速度一跑
前批勇武 就要跑後 到中間勇武個度

中間勇武就要掉磚掉遮
咁D速狗點會拉到人

輸撚左幾十次,都唔識用少少戰術

要誘敵

擁

如果你想守 就要有還拖同救人既諗法
如果真係冇計 殺到黎大家點都散
就不如快閃 唔係set完野係到守

推

今次人地玩埋伏 後排既應該要注意周圍環境

還拖

5毛

要記住
恐慌撤退比肉搏捱棍更可怕

埋身打肉搏其實唔見得我地會輸

裝要好齊先得
第一排一定要個個有長盾cover

明人不做暗事

狗狗既然整個日日4點，就直接問721，85，811黑幫恐襲
過期催淚彈，濫捕睇佢點答
唔好再送頭

你有冇喺現場

一齊發夢

同意

push
要主動攻擊

同意

最好既防守就係攻擊

同推人去死無分別
有勇無謀

係前排捱棍（但可能可以走到）
走唔到拉返警署（但你都要入去俾人拳打腳踢）

你揀邊樣

你點解覺得係前排捱完棍可以走到?

和理非

覺得要香港經濟變差唔係短期內就見到
除非戒嚴同出解放軍

但其實只要果個地方有示威，D鋪頭關哂門做唔到生意
D狗又黎企馬路幫手阻街，已經好有威力
就算散哂水，D人流都無咁快番到黎...
商鋪生意一定受影響.....
久而久之真係對經濟有影響
好過圍狗屋

我真係唔敢睇LIVE
睇到義士被人拉真係好心酸
好心痛又做唔到咩
唔會怪任何一邊，唔會分唔割
純希望前線be water，少一個就真係無左一個....